聽日一定要抓鬼

派鬼落黎係中聯辦唯一翻盤機會，唔可以比中聯辦成功

AO: 政府透過727示威暴力升級抹黑示威者與白衫無異

鬼係唔駛「捉」既，自己諗清諗楚之後「唔跟」就得。
等佢自己一條友衝出黎

可能有人衝動，但唔可以亂話人係鬼
拉出元朗馬路 名義公民拘捕

小心有鬼冇差別攻擊人，更加小心佢哋會煽動其他人去搞村（即係白衫同普通人都搞）

唔燒村玩火咪唔洗捉囉

只做反擊，不做主動攻擊，做正義一方

樓主既講法係提防帶頭搞事既人
出面都有post講有中年男人掃哂元朗d灰衫
所以提防係要有
大家都發左咁多次夢 知邊d真鬼既

共勉之
利申 經常發夢 及 永不割席 贏要一齊贏

非常同意
大家勿亂, 行動前先思考
前線和理非都一樣

我驚有中國特工

咁要多謝灰衫幫手衝破左香港人條底線先岩喎

呢個PO好撚似雨革講有黑底人混入示威者去沖
結果又要捉鬼又要唔好沖,最後收埋皮

捉鬼捉魚捉蝦捉精靈乜撚都得
你企係前線 FULL GEAR 就乜都捉得

唔捉鬼唔割蓆
但我一定阻止人衝

聽日可以自衛還手，但係冇必要衝/入村/玩火
聽日人多就已經好有用
同埋公務員罷工有用過你衝100倍
公務員準備罷工，何必衝呢？